10月新番黎講 刀劍算唔算最強

我諗唔到邊套有機會超越

魔禁

過氣垃圾都拎出黎講
唔知有冇一半觀眾記得上季劇情

當初追過嘅都可能差唔多出黎做野 或者已經做緊野

見到識郁既index已經好感動
希望會改劇情比魔神提早露面

撐樓主!!

樓主=on9仔短髮控
大家唔洗理

影帝

有私人恩怨 唔好亂屈!!

樓主真係弱智= =

刀劍第四季

刀劍絕對係名副其實 十月霸權

茅野愛衣

世界第一

不過遲啲砲三應該秒刀劍

淨係oped都夠j

就算對砲姐有愛都好難睇得落，啲死人設定煩到

刀劍神域世界第一